老衲聽日將會番耶路撒冷

驚左習大大